【技術文】個個話唔知點解831係end game，入嚟我風紀委員長同你詳盡解釋。

就係因為有班pkpk係咁洗end game，狼來了到聽日冇人出，明未 ?

咪能再end，831見，901和你飛再見

為了防止狗賊唔比搵律師，請各位義士發夢之前搵一個信得過既家人或者朋友交低一個時間，例如我今日去夢遊, 若果我在夜晚2200之前無報平安, 就等於出左事, 要搵律師。地點可能有少少麻煩, 要走幾轉先知, 但係都好過比人拉48個鐘。當然佢要知道你既身份證號碼同中英文全名。

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

大家唔係約定好 贏嘅時候 要除低口罩煲底相見咩
仲未到嗰個時候呀 仲未係最後呀
一齊堅持到贏唯止
約定大家 光復到香港嗰一刻 煲底見

[小心風向]最後一戰？？？？？

牙久好波唔派膠

【新冷戰】緊急法 -> 機場塞停 -> 美軍派艦撒僑

我不嬲高質

推

Push

不被捕不受傷